【文宣入嚟】賤蓄亂放催淚彈，空氣污染如北京毒霾

分分鐘毒過北京霧霾
長期吸入好撚快會死

其實已經唔係黃藍問題
無論你係咩政見
都應該推「阻止警察再放催淚彈】

如果孕婦吸咗
分分鐘會流產會畸形

小朋友吸咗會影響個腦

屌你老母
本身香港咁多樓、空氣流通咁差
空氣中嘅懸浮粒子會停留好耐
放一日
分分鐘要幾個月先散晒

你老味依家日日放
仲要18區都放
啲空氣一樣差
啲空氣點吸得入去肺啊

推

幫你手推
黑警令空氣污染指數劇增

還我清新空氣！

無論藍黃，都要呼吸！
我唔要聞化學毒氣！

屌你老母臭西 我都想講

作為一個市民
連呼呼的基本權利都沒有！

你是市民嗎？
你在呼吸香港的空氣嗎？
你知道香港的空氣已滿佈過期化學毒氣粒子嗎？

呢啲要整長輩圖

講下點影響健康

命都沒有了！還理政治幹什麼！
政治我不懂，我只想有新鮮空氣！

唔好俾佢停
推到文宣組見到

推
反對克警不負責任瘋狂掉過期催淚彈

對一般婦孺：

1）小孩吸入過期催淚煙，可引致xxx
結論：損壞智商變低能、發育不良

2）孕婦吸入可能會導致早產流產、畸胎

無知OL：

1）過期催淚煙毒性，比任何霧霾、二手煙、汽車廢氣等更嚴重，對皮膚損害極大，加速皮膚老化、衰老

一般癈老：
1）長期吸入毒氣，直接引致死亡
論點：或會引致xxx等疾病，現今科學無法醫治；等死，依返到曬藥費/ 或者周身病死唔去，到時生不如死

對一般賺錢中產：
1）過期化學催淚煙毒性極強、滲透率&蔓延率極高，覆蓋空氣範圍極大。以為你嘅區域冇事？總會蔓延到去你公司、你屋企

2）一般空氣清新機都過濾唔到，毒氣滲透每一個角落每一個住喺香港嘅人類都要suffer

推呀！文宣唔該！

香港空氣流動率極慢
放一粒催淚彈，要xxx耐既時間先會散去

而家警察由6月開始
共放了xxx粒催淚彈
要等xx幾多年先會散到？

根本唔使等遊行示威
平時出街都應該帶防毒口罩
防止空氣中嘅
殘餘過期化學毒氣粒子

希望各位文宣手足都睇到
我相信用呢個論點打
冇香港人會反對

要話埋比D狗知對佢地嘅影響

冇錯
我相信用呢個論點黎打
某程度上係可以得到部份狗認同

警察都要呼吸空氣㗎？
身體係自己嘅
作為前線速龍
就算帶咗口罩
邊個確保每100%過濾得晒？

收工之後你唔使返屋企？唔使呼吸？

過期化學催淚煙毒氣粒子
會殘留於衣物、家具等
（再搵吓資訊support, 放大毒性）

push

化學毒氣粒子，可能無法自然分解

文宣，講事實真相

過期化學催淚煙毒氣粒子
污染程度猶如核輻射

100%能令藍絲認同

點解要逼市民吸毒氣？
我不懂政治，我只要清新空氣！
強烈要求警察停止施放催淚彈
令香港空氣變成毒氣

好想睇吓班藍絲
點樣反駁呢個論點

佢地真係想BURN WITH US先真。

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

我不懂政治，但我要健康！

岩呀
所以我覺得呢個論點
係可以覆蓋到100%香港人類
由深黃去到深藍
邊個唔使呼吸

屌唔怪得屋企部空氣清新機近排由綠燈變紅燈

我是藍絲/中立/警察，但我也要呼吸！
還我清新空氣！還我健康！

一般家用空氣清新機
無法過濾催淚彈造成的
殘餘過期化學毒氣粒子

天佑黃大仙居民

召喚環保團體

推到全部文宣都見到

尖咀蛇館內自J式放催淚彈, 真係震撼全球

［文宣教學一］一秒就識整長輩圖